\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Ein neuer Tag beginnt} 
\index[in]{Ein neuer Tag beginnt}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Ein neuer Tag beginnt}
\index[vw]{Morgenlieder!Ein neuer Tag beginnt}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/einneuertag} 
\end{figure} 

%\begin{tabbing} 
%Ref.: Ein \=neuer Tag be\=ginnt, und ich \=freu' mich, ja ich \=freue mich.\kill
%\>\bf G\>\bf e\>\bf a\>\bf D$^7$\\
%Ref.: Ein neuer Tag beginnt, und ich freu' mich, ja ich freue mich.\\

%\ \ \ \ \ \ \ Ein \=neuer Tag be\=ginnt, und ich \=freu' mich, \=Herr, auf \=dich.\kill
%\>\bf G\>\bf e\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
%\ \ \ \ \ \ \ Ein neuer Tag beginnt, und ich freu' mich, Herr, auf dich.\\
%\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%\=Warst die ganze \=Nacht mir nah',\= daf"ur will ich \=danken.\kill
%\>\bf h\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
%Warst die ganze Nacht mir nah', daf"ur will ich danken.\\

%\=Herr, jetzt bin ich \=f"ur dich da,\= diese Stunde ist \=dein.\kill
%\>\bf h\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
%Herr, jetzt bin ich f"ur dich da, diese Stunde ist dein.
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Noch ist alles \=um mich still\= und ich kann Dich \=h"oren.\kill
\>\bf h\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
2. Noch ist alles um mich still und ich kann Dich h"oren.\\

\=Was mir heut' be\=gegnen will,\= Du bereitest mich \=vor.\kill
\>\bf h\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
Was mir heut' begegnen will, Du bereitest mich vor.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Was mir Angst und \=Sorgen schafft,\= das kann ich Dir \=sagen.\kill
\>\bf h\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
3. Was mir Angst und Sorgen schafft, das kann ich Dir sagen.\\

\=Du selbst gibst mir \=Deine Kraft,\= denn ich bin zu \=schwach.\kill
\>\bf h\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
Du selbst gibst mir Deine Kraft, denn ich bin zu schwach.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Du begegnest \=mir im Wort,\= Herr, ich kann Dich \=schauen.\kill
\>\bf h\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
4. Du begegnest mir im Wort, Herr, ich kann Dich schauen.\\

\=Du scheuchst alle \=Sorgen fort,\= erhebst mir das \=Haupt.\kill
\>\bf h\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
Du scheuchst alle Sorgen fort, erhebst mir das Haupt.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. \=Deinen Frieden \=schenkst Du mir,\= ich kann Dir ver\=trauen.\kill
\>\bf h\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
5. Deinen Frieden schenkst Du mir, ich kann Dir vertrauen.\\

\=Ich bin Dein ge\=h"ore Dir,\= Du l"asst mich nicht \=los.\kill
\>\bf h\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
Ich bin Dein geh"ore Dir, Du l"asst mich nicht los.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
6. \=Herr, ich wei"s, Dein \=Weg ist gut,\= auf dem Du mich \=leitest.\kill
\>\bf h\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
6. Herr, ich wei"s, Dein Weg ist gut, auf dem Du mich leitest.\\

\=sinkt mir manchmal \=auch der Mut,\= Du selbst gehst vo\=ran.\kill
\>\bf h\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
sinkt mir manchmal auch der Mut, Du selbst gehst voran.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
7. \=Und so geh'n wir \=in den Tag,\= ganz froh und be\=reitet.\kill
\>\bf h\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
7. Und so geh'n wir in den Tag, ganz froh und bereitet.\\

\=Was mir auch be\=gegnen mag,\= ich bin nicht al\=lein.\kill
\>\bf h\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
Was mir auch begegnen mag, ich bin nicht allein.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Helga Poppe, Jesus-Bruderschaft\\
\copyright Pr"asenz-Verlag, Gnadenthal\\
FU: Nr. 17 TS: 8 PI:\checkmark
\end{angaben}
